話說有個fd抽中同林鄭對話 入黎留低你地想講ge野

屌佢老母就一定架啦 呢d唔洗講 有冇其他？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

你夜晚有冇俾你害死嘅眾多亡魂嚇到瞓唔著

全力支持林奠殺人政權
全力支持林奠黑警黑社會愛國人士殺人放火

全力支持林奠攻打美帝

記得直接問 Yes or no 問題
其他長問題只會比佢兜圈

1. 會唔會將所有721涉事警察，李漢民之流停職? 會定唔會

2. 會唔會公佈831 CCTV?

3. 會唔會將暗角打獲警察全部停職?

4. 會唔會落實831框架外普選?

5. 會唔會成立有公信力，獨立調查委會?

你個良心跌撚咗去邊？

試解釋咩叫主流意見

幾時死

抽到就攞住支咪，沉默三分鐘，最後叫光復香港，時代革命！完！

有畫面

咁快死咪益左佢

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權